請各位考完DSE嘅準大學生分輕重

唔好再開post 講你哋啲甩漏嘢 咁大個人唔識分輕重，乜都拖到最後一刻嘅「準大學生」，返你哋嘅珍貴暑期工啦 大家幫你唔到。 返暑假工真係好重要㗎 假都請唔到去處理你嘅人生大事

暑期工>>>>>>>>>>>>>>大學

真係笑死
哎呀 唔俾我攞返錢啊 點算啊媽咪
十八歲人

除左5000蚊仲有咩post

Jupas 唔記得俾錢

柒咗咪算，仲要開post畀我哋恥笑

真係唔好叫自己做大學生啦